緣起緣聚 緣散緣滅

百世修得同渡船 千世修得共枕眠
原來曾經有妳在旁已耗盡我千世修為

既情深可必嘆緣淺
既緣淺可必種情深

都唔知up乜撚 收撚皮啦

支持

緣讓我們遇上
無常卻是終結
情為鏡花水月
無常才是恆常